[無圖] 淨係論對眼！雙眼最靚嘅女idol係？

冠軍對決

ITZY 禮志 VS fromis_9 知宣

ITZY 禮志

fromis_9 知宣

禮志
知宣

季軍對決

ITZY 彩領 VS Red Velvet Seulgi

ITZY 彩領

Red Velvet Seulgi

彩領
Seulgi

禮志點講都唔叫靚眼啦

Seulgi又係
唔夠圓潤

全部對眼都好撚柒

初瓏

金多賢

鄭若驊

不過禮志個樣係幾撚有味道既

禮志隻眼好撚正喎
勁獨一無二

鳳眼係幾特別
不過你覺得正就ok la

仆街
啱啱上網睇緊有關眼嘅，
屌你真係有多賢

碌落去睇發現戇鳩仲有Seulgi

金采源

>all

你成藍色腦魔係?

原來比起想像之中大家更鍾意知宣

Irene IU

咁樣之下要IU

第二個irene黎？

第3張馮小姐

咪就係 , 根本係眼柒大賽